「青衣連濃牆」 出現好撚型棍既字體

係咪銀髮族呀？

上帝真主聯署

好感動，想唔到寫咩回應好

一經過 勁吸睛

手字寫得好靚

寫得好有力

銀髮叔伯巴打既作品啦應該
蓮燈巴打WE CONNECT

我地呢代都唔知有冇人寫到呢d字

巴打confirm 但上帝聯署係咩玩法

push

人靚字型

仆街靚到起雞皮

大把人有啦，自己廢唔好講到啲後生都係廢既咁

今晚返去望下先

型撚到

旺角見到呢個都好型

皇天擊殺

咁你又唔洗話我廢既

[
補圖，sor

個飛字好撚靚
呢個字好難寫得靚

唔好嬲 un姑姑

天國勢力

好撚毒

青衣人表示:好撚自豪青衣連儂牆一直都冇乜事

借字體用

青衣連濃 文宣好勁

日日收工都有人做文宣 圍埋一大班人聽講座咁

勁喎
好字

正！

手字靚到痴左線

上帝真主we connect

佐敦隧道都有

其實呢啲好有效
啲藍絲廢中廢老好迷信呢啲嘢

唔好俾人整爛佢

呢世人都寫唔出咁正氣既字

真心覺得青衣無乜廢佬
有班伯伯長期係公園都係屌共產黨

連濃牆咁耐 都無人搞
仲要次次經過都勁多中年係到睇

尋日有幾個年青人係到演講 講返元朗 上環
竟然有10幾個中年圍住聽佢講咩

呢家連濃牆仲要擴展到第2條橋

睇完好有衝動去學書法

個陣天琦講呢8隻宇，大部分人都當佢有菌咁，唔敢痴埋去，估唔到而家連銀髮都支持！

草書

搶眼

手字好靚
召喚更多大人貼街招

啲銀髪寫字個勢 係由心滲出來

That’s why 我睇到起雞皮
即刻post上來 搞到大家起雞皮

型

有冇人可以數碼化
想用嚟做profile pic

自己同自己聯署

學到嘢，原來個港字可以咁裝法 J死人

唔知佢而家有咩感覺

Waaaaa

香港良心

可唔可以清埋個邊邊個shade

晚晚經過都覺得好正

光復香港
時代革命

Push

字靚❤️更靚

用「矚目」都好呀

唔好睇低自己同其他同輩先

有冇人影得靚靚地可以做 wallpaper

青衣人質素 真心唔差
無乜廢佬

呢個真
我次次寫完都覺得寫得好撚柒

今日經過青衣地鐵站有位中氣十足的伯伯鬧黑警
支持

哇，好靚
果張光復香港
時代革命
丫
好感動
不得了

搶fo都得

黑警：叫你個上帝真主落嚟見我哋

型爆

好想珍藏！！！！

上星期先見到有個廢老係到屌
不過有一大班後生仔同佢理論

差在上帝未開埋三位一體呢啲分身

蒼勁有力

樂富出地鐵站出面都貼到勁滿冇人搞
早幾日仲見到個呀伯教幾個後生仔整長輩圖

已經係藝術品

佢意思應該係伊斯蘭果個真主下話?

多謝巴打

用家教整圖

應該係叔叔來

有無人琴日6 7點經過
有班學生係到派傳單仲解釋比姨姨伯伯知發生緊咩事

差啲喊左出黎

比起大埔 九龍灣
好滿足啦

將來獨立收錄國立博物館

un姑姑

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

好癲

好撚型！

幾時到玉皇大帝 觀音菩薩 佛祖

即print

D字靚到呢..........

[url]林鄭下台
黑警可恥[/url]

佢地晏就已經係到啦

型過廢青大字報

咁毒

上帝顯靈

推

嘩~~

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

好有文化氣息既毛筆字

借位讚一讚大窩口班後生..橋果度個連儂牆朝朝俾人撕到7彩..佢地就晚晚貼番！我每日行過都心淡但班後生都無放棄！

好型

我個區日日比人拆 好心灰

型到

呢位老友幾了解班廢老好惡毒

可惜張字殘體

個「張」字出事

超必

伊斯蘭真主, 基督教天主教猶太教耶和華 係同一個神

留名等你露返手字出黎

搶眼
更加香港

今朝先見到有部分被人撕爛咗

巴打傳統中文直寫由右至左呀

手字靚到呀

青衣島民

連登燈力驚人

手字好型有力，上帝真主偉大

係話佢痴撚線 欠左佢

係咪成日大嗌打倒共產黨果個伯伯寫既

發覺冇乜人識睇
大家有心都好欣賞
不過青衣個張既書法程度同下面啲人既距離實在相差
太遠太遠太遠
拎黎比較完全侮辱左佢
利申：識書法

型撚到。。。

日本旅行走左去學書法，仲要有張証書
個fd屌我學呢啲有咩用但我真心覺得呢種係文化 · 個人修養嚟

淨係睇啲字都感受到正氣，依啲字係有經歷既人先寫得出

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

青衣開花開到蓮花都開埋

今朝行過有部分比人破壞

書法家喎

跪求樓主send高清原圖整多次
想用光復香港時代革命做wallpaper

個手字好靚呀！

跪求樓主send高清原圖

有可能係扶乩寫的

我諗要比d時間我今晚拎相機落去影

完全捉到晒班廢老心態

睇手字剛勁有力，似真係銀髮族寫

正

[長文]人生最重要的選擇題

祝樓主全家幸福美滿

我已經進（退）化到經常執筆忘字
淨係記得堆速成碼

搶鏡

想tg定呢到cm比你

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

可以用google drive等大家都down到

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

青衣而加已經好長
之後係咪會痴晒成條青荃橋
然後connect左青衣同荃灣

光復H香港
時代革命

好字

每次經過見到啲伯伯婆婆睇都好感動 感激文宣係咁update 最新資訊 同埋辛苦哂守連儂牆嘅你地
Btw 今日見到有人拆有圖

可唔可以scan 張光復香港， 勁好J

THIS IS ART

青衣好似一次都冇俾人撕過？

有 wallpaper 版就好啦，放落電話。

全民日日帶頭盔出街活動 有冇得諗？

宇宙通行証

小西灣都有

加埋股票跌到變廢紙 會唔會好D呢

靚撚到

有人話今朝有人撕 比人屌走左

今晚 等我用相機影清d

呢個都唔撚簡單

唔該晒！

勁！

射左

有力

其實日日都有
只係義工們好落力

手字好靚

好霸氣

好多謝d義工

閃米特嗰堆一神教其實全部都係信同一個神

呢張有用!

原本都想貼呢張圖

呢個勁

今朝經過見到俾人撕左幾塊落黎

d字靚到呢

撕左都仲係好長

蒼勁有力 筆走龍蛇
比新年xx聯個啲呃飯食揮春高唔知幾多班

早排都有人大拆 但好快就有人整返好

幾點

今晚今晚

另外提提各位
唔好貼野係天橋啲玻璃上面，因為果到係MTR管
要貼就上返青荃橋上面

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

起雞皮添 un姑姑

真係時代革命了

d字好型，但咁整真係好似泛民左膠tee

一齊練下字啦

只係青衣城嗰邊係咁
上到長亨長宏就係深藍民建聯票倉
全部都係廢佬坐公園日屌夜屌
要支持打死班黑衫

@UST南亞仔

好開心，銀髮都睇唔過眼

但自己老豆老母偏偏唔撐

呢個靚到咁爛左會幾心up

Pish

好靚呀

直書右至左呀..........

好多謝每日去守護牆嘅你地

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

呢張要print出黎周圍貼

我日日經過青衣城都見到唔同嘅文宣幾乎貼滿晒成條橋

冇諗過青衣咁勁 過多幾個禮拜 應該可以延伸到北橋橋面
利申： 青衣友

長康呢邊都有，啲廢中廢老日日屌9班黑衫，心灰

天琦色

J字

好靚

心善,字都靚啲

各位可唔可以將連儂牆延伸到去荃灣條橋上嘅行人路
架架車經過都見到又好難落車搣走
機場巴士經過旅客又可以見到
利申:青衣撚

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有一種感動

Ching sick ball

琴晚咩事

墨寶

巴把小心,
一係過埋去青衣城果度, 慢慢不斷擴大

可唔可以唔好用白底
用宣紙黃黃地嘅色得唔得
lock screen 同時間日期啲字撞色

一行過 即刻啤

咁好勁，次次行過都係成條橋都係

無 日日經過完整無缺

讀chi art嘅一齊寫

正氣

#285 有巴打post左

朝朝都會俾人撕，只係你經過嗰陣已經有人修復好

光復香港！

我係前晚凌晨1點幾見到有巴打掛依2幅巨型字句 青衣嘅巴絲真係出心出力

睇字都feel 到股正氣

好正

畀腦殘睇

啱架喇

小小心意
727元朗shopping

所以冇人敢撕呢張

有 有個ig叫draword 係寫書法都好靚

推
句句有力

今日行過好多都比人拆左 拆一貼十

幫你再開post

呢啲墨寶嚟

對住手字打丁

Save低先，啲字j死人

pish

兩登辦過書法比賽 大把勁人 我最有印象係筆三鋒巴打

唔係殘體字嚟 行楷嘅寫法嚟

齊上齊落，手足加油！

痴線手字勁靚

深水埗都有

《滿江紅》
怒髮衝冠，憑闌處，瀟瀟雨歇。抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。三十功名塵與土，八千里路雲和月。莫等閑、白了少年頭，空悲切。
靖康恥，猶未雪；臣子恨，何時滅？駕長車，踏破賀蘭山缺。壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

香港臥虎藏龍

手字

仲愈嚟愈長，長到上橋